終於可以睇到大丁同屎生的波經，好興奮呀

叫極你條尼馬都唔出j屎大戰，又掛住落場踢波，尼馬你可以吃屎，就嚟來有人可以取代你

十推後自爆

一推

忘記二推

三推

四推

五推